@book{algebraFuerEinsteiger,
	author		= "Bewersdorff, Jörg",
	publisher 	= "Springer Spektrum",
	location		= "Wiesbaden",
	title		= "Algebra für Einsteiger",
	subtitle		= "Von der Gleichungsauflösung zur Galois-Theorie",
	edition		= "5. Auflage",
	isbn			= "978-3-658-02261-7",
	year			= "2013",
}

@book{abelsBeweis,
	author		= "Pesic, Peter",
	translator	= "Junker, Markus",
	publisher	= "Springer",
	location		= "Berlin Heidelberg New York",
	title		= "Abels Beweis",
	edition		= "Korrigierter Nachdruck 2007",
	isbn			= "978-3540-22285-9",
	year			= "2005",
}

@online{youtubeKubisch,
	author		= "Loviscach, Jörn",
	title		= "12C.2 kubische Gleichung allgemein lösen",
	date			= "2013-11-09",
	url			= "https://youtu.be/F3RJgwqXrak",
	urldate		= "2018-01-04",
}

@book{komplexeZahlen,
	author		= "Engel, Joachim",
	publisher	= "Oldenbourg Verlag",
	location		= "München",
	title		= "Komplexe Zahlen und ebene Geometrie",
	edition		= "2., verbesserte Auflage",
	isbn			= "978-3-486-70545-4",
	year			= "2011",
}

@online{vierterGrad,
	author		= "Prof. Dr. rer. nat. Herbisch, Udo",
	title		= "Die Lösung der Gleichung 4. Grades",
	url			= "http://www.mathe.tu-freiberg.de/~hebisch/cafe/viertergrad.pdf",
	urldate		= "2018-01-05",
}

@online{fundamentalsatz,
	author		= "Haran, Brady",
	title		= "Fundamental Theorem of Algebra - Numberphile",
	date			= "2014-07-09",
	url			= "https://youtu.be/shEk8sz1oOw",
	urldate		= "2018-01-05",
}

@online{komplexeZahlenWolfseher,
	author		= "Wolfseher, C.",
	title		= "Einführung in Komplexe Zahlen",
	url			= "http://katgym.by.lo-net2.de/c.wolfseher/chaos/komplex.htm",
	urldate		= "2018-01-05",
}

@online{wikiLagrangeGrad2,
	author		= "Unbekannt",
	title		= "Lagrange-Resolvente - Beispiel Quadratische Gleichung",
	date			= "2017-12-06",
	url			= "de.wikipedia.org/wiki/Lagrange-Resolvente#Beispiel_Quadratische_Gleichung",
	urldate		= "2018-01-11",
}
